---
title: windows激活方法
date: 2023-07-13 16:33:38
tags:
 - windows
categories:
 - 教程
---
windows系统激活方法和激活码
<!-- more -->
***
# Windows(win10，win11)激活教程：

首先 WIN+X 打开”PowerShell(管理员)”在win11中是"终端(管理员)"
逐条输入以下指令：

    slmgr -ipk W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX
    slmgr -skms win.kms.pub
    slmgr -ato
    slmgr -dlv

之后就可以愉快地使用了。

如果激活失败，更换指令中的kms服务器地址，重新输入上述指令即可

***

# 可用的kms服务器地址：
win.kms.pub
kms.dwhd.org
asura.myds.me
kms.digiboy.ir
www.zgbs.cc
cy2617.jios.org

>kms服务器地址收录：
https://www.kms.pub/rank.html

***

# Windows激活码：
(windows10激活码也适用于Windows11)

win10企业版ltsc激活密钥：
M7XTQ-FN8P6-TTKYV-9D4CC-J462D
MBQRK-FNDW8-B7GF4-V9PCW-6MV77
G76DK-34N4B-RRFK3-HWP26-XQCRH

Win10神key：
Win10神key：W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX
Win10神key：P7N43-7CKCH-8DJ7T-3Y6RV-G6PJR
Win10神key：P9C2R-NM3BW-JR7DG-2R38J-D9MPF
Win10神key：KH2J9-PC326-T44D4-39H6V-TVPBY
Win10神key：TFP9Y-VCY3P-VVpT-8XXCC-MF4YK
Win10神key：236TW-X778T-8MV9F-937GT-QVKBB
Win10神key：87VT2-FY2XW-F7K39-W3T8R-XMFGF
Win10神key：RHTBY-VWY6D-QJRJ9-JGQ3X-Q2289

win10激活码神Key:
神Key之六：C4M9W-WPRDG-QBB3F-VM9K8-KDQ9Y
神Key之七：2VCGQ-pVJ4-2HGJ2-K36X9-J66JG

win10企业版ltsc激活密钥：
M7XTQ-FN8P6-TTKYV-9D4CC-J462D
MBQRK-FNDW8-B7GF4-V9PCW-6MV77
G76DK-34N4B-RRFK3-HWP26-XQCRH

Win10神key：W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX
Win10神key：P7N43-7CKCH-8DJ7T-3Y6RV-G6PJR
Win10神key：P9C2R-NM3BW-JR7DG-2R38J-D9MPF
Win10神key：KH2J9-PC326-T44D4-39H6V-TVPBY
Win10神key：TFP9Y-VCY3P-VVpT-8XXCC-MF4YK
Win10神key：236TW-X778T-8MV9F-937GT-QVKBB
Win10神key：87VT2-FY2XW-F7K39-W3T8R-XMFGF
Win10神key：6K2KY-BFH24-PJW6W-9GK29-TMPWP
Win10神key：RHTBY-VWY6D-QJRJ9-JGQ3X-Q2289

win10激活码神Key:
神Key之六：C4M9W-WPRDG-QBB3F-VM9K8-KDQ9Y
神Key之七：2VCGQ-pVJ4-2HGJ2-K36X9-J66JG
神Key之八：MGX79-TPQB9DPH2V-TTNVB-4X9Q3-TJR4H-KHJW4

Windows 10 Pro(win10专业版激活密钥)
TPYNC-4J6KF-4B4GP-2HD89-7XMP6
2BXNW-6CGWX-9BXPV-YJ996-GMT6T
NRTT2-86GJM-T969G-8BCBH-BDWXG
XC88X-9N9QX-CDRVP-4XV22-RVV26
TNM78-FJKXR-P26YV-GP8MB-JK8XG
TR8NX-K7KPD-YTRW3-XTHKX-KQBP6
VK7JG-NPHTM-C97JM-9MPGT-3V66T
NPPR9-FWDCX-D2C8J-H872K-2YT43
W269N-WFGWX-YVC9B-4J6C9-T83GX
NYW94-47Q7H-7X9TT-W7TXD-JTYPM
NJ4MX-VQQ7Q-FP3DB-VDGHX-7XM87
MH37W-N47XK-V7XM9-C7227-GCQG9

windows10 Home（win10家庭版激活码）：
TX9XD-98N7V-6WMQ6-BX7FG-H8Q99
3KHY7-WNT83-DGQKR-F7HPR-844BM
7HNRX-D7KGG-3K4RQ-4WPJ4-YTDFH
PVMJN-6DFY6-9CCP6-7BKTT-D3WVR
PPBK3-M92CH-MRR9X-34Y9P-7CH2F
(OA 3.0版)
Win10家庭版 37GNV-YCQVD-38XP9-T848R-FC2HD
Win10家庭版N 33C4Y-NPKCC-V98JP-42G8W-VH636
(非OA 3.0版)
Win10家庭版 46J3N-RY6B3-BJFDY-VBFT9-V22HG
Win10家庭版N PGGM7-N77TC-KVR98-D82KJ-DGPHV

Windows 10系统
企业版：XGVPP-NMH47-7TTHJ-W3FW7-8HV2C
教育版：YNMGQ-8RYV3-4PGQ3-C8XTP-7CFBY
专业版N：2B87N-8KFHP-DKV6R-Y2C8J-PKCKT
企业版N：WGGHN-J84D6-QYCPR-T7PJ7-X766F
教育版N：84NGF-MHBT6-FXBX8-QWJK7-DRR8H
企业版S：FWN7H-PF93Q-4GGP8-M8RF3-MDWWW
单语言版：BT79Q-G7N6G-PGBYW-4YWX6-6F4BT

Windows 10 Core Single Language:JPYNJ-XTFCR-372YJ-YJJ4Q-G83YB
Windows 10 Core 中文版 Language Edition:R3BYW-CBNWT-F3JTP-FM942-BTDXY
Windows 10 Core :KTNPV-KTRK4-3RRR8-39X6W-W44T3
Windows 10 Pro:8N67H-M3CY9-QT7C4-2TR7M-TXYCV
Windows 10 Enterprise:CKFK9-QNGF2-D34FM-99QX3-8XC4K
Windows 10 Core Single Language :JPYNH-XTFCR-372YJ-YJJ3Q-G83YB
Windows 10 Core Chinese Languange Edition:R3BYW-CBNWT-F3JTP-FM942-BTDXY

win10企业版：
Windows 10 Enterprise : NPPR9-FWDCX-D2C8J-H872K-2YT43
Windows 10 Enterprise N: DPH2V-TTNVB-4X9Q3-TJR4H-KHJW4
Windows 10 Enterprise 2015 LTSB :WNMTR-4C88C-JK8YV-HQ7T2-76DF9
Windows 10 Enterprise 2015 LTSB N : 2F77B-TNFGY-69QQF-B8YKP-D69TJ

win10预览版密钥：
Win10企业版密钥：PBHCJ-Q2NYD-2PX34-T2TD6-233PK
Win10专业版密钥：NKJFK-GPHP7-G8C3J-P6JXR-HQRJR

Win7旗舰、企业、专业版的激活密钥(32位、64位均可用)：
FJGCP-4DFJD-GJY49-VJBQ7-HYRR2 Acer
VQ3PY-VRX6D-CBG4J-8C6R2-TCVBD Alienware
2Y4WT-DHTBF-Q6MMK-KYK6X-VKM6G Asus
342DG-6YJR8-X92GV-V7DCV-P4K27 Dell
9CW99-79BBF-D4M3X-9BK9M-4RPH9 Fujitsu
MHFPT-8C8M2-V9488-FGM44-2C9T3 HP
6K2KY-BFH24-PJW6W-9GK29-TMPWP Lenovo
49PB6-6BJ6Y-KHGCQ-7DDY6-TF7CD Samsung
YJJYR-666KV-8T4YH-KM9TB-4PY2W Sony
76MTG-QMQJQ-46DQR-CHRBB-7K3HD Stone
4BRY2-6W9VH-9CM6R-GPKRY-HHVCY Tarox
2XQ63-J3P67-9G3JC-FHQ68-8Q2F3 Toshiba
FJGCP-4DFJD-GJY49-VJBQ7-HYRR2
TG664-TJ7YK-2VY3K-4YFY6-BCXF4
TDTY2-6HJ49-46PCK-6HY88-KQXXX
FKDJ2-RCXKD-TFW4H-2PTGK-MMMH8
H67R8-4HCH4-WGVKX-GV888-8D79B
J4M92-42VH8-M9JWJ-BR7H6-KTFP6
76RJX-HDXWD-8BYQJ-GRPPQ-8PP92
P3P9R-3DH3Q-KGD38-DWRR4-RF7BC
C2236-JBPWG-TGWVG-GC2WV-D6V6Q
482XP-6J9WR-4JXT3-VBPP6-FQF4M
KH2J9-PC326-T44D4-39H6V-TVPBY
TFP9Y-VCY3P-VVH3T-8XXCC-MF4YK
J783Y-JKQWR-677Q8-KCXTF-BHWGC
C4M9W-WPRDG-QBB3F-VM9K8-KDQ9Y
2VCGQ-BRVJ4-2HGJ2-K36X9-J66JG
FJHWT-KDGHY-K2384-93CT7-323RC
